
## Buscador de Letras


Aplicación Web creada para buscar letras con Fecth API, Async Await, Modulos y la API [Apiary - lyrics.ovh](https://lyricsovh.docs.apiary.io/#reference/0/lyrics-of-a-song/search).

#### Instrucciones:
- Descargar/Clonar el proyecto.
- Montar en Servidor.